工程友入一入來

男校，維修佬，加上唔靚仔
係咪注定成世打飛機！
港女好撚現實，巴打點睇！

1.技術移民去澳洲
2.叫雞
3.無論有冇錢都唔應該生小朋友

係呀，轉機啦